[ 點解去賞櫻]東京で新たに180人以上の感染者 1日あたり過去最多

東京都内で9日、新型コロナウイルスの感染者が180人以上確認されたことが関係者への取材でわかった。1日当たりの人数としては前日8日の144人を上回り、最多となった。

都内で感染が確認された人は8日までに計1338人、死者は計35人にのぼっていた。

今日東京確診人數創新高去到180人以上